\input{../../../../main.tex}

\teachermode\tagstrue
\printtrue

\begin{document}

\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ 2022}{Математика. Задачи}{10 класс}
	\libproblem{theory}{integral-viscous-friction-1}	
	\libproblem{theory}{integral-viscous-friction-2}	
	\libproblem{original}{vsrataya-teplota-easy}
	\libproblem{original}{vsrataya-teplota}
	\libproblem{original}{vsrataya-teplota-hard}
	
	\task{
		Ток на лампочке зависит от напряжения по закону~$I = \alpha U^{\frac{3}{5}}$. Конденсатор ёмкости~$C$, заряженный до напряжения~$U_0$ закорачивают на лампочку. Определите время, через которое разрядится конденсатор.
		\answer{$t= \frac{5}{2} \frac{U_0^{2/5} C}{\alpha}$}
	}

}

\end{document}